有無手足知道地盤佬個post點解突然間無咗？

我入去睇咗陣之後連個post都無埋，追唔切。
有無人知發生咩事？

404左

樓主出左張醫院醫生紙
怕比狗起到

我想俾張612聯絡電話的相佢時就無咗

明白晒!!

手傷地盤佬，手停口停